現屆政府邊個官員最撚需要落地獄？

唔準答柒娥條入婆

張建宗

楊潤雄

All

你數邊個唔洗落地獄會快少少

水務署?

過去果堆都要

例如搞高鐵既鄭汝華

得審計署
無啦

雄哥

囤地波 一票

機電署署長

整屆

社署

害下一代既仆街

教育局，運輸局

Why not both

創科局局長

全部一次過冚家剷會好啲

全部

全體

all

你應該問 邊個可以唔洗落

數乜鳩，根本全撚部都要

奶共個堆